\begin{figure}[p]
% vorher: w = 5cm, h = 4.7cm
\pgfplotsset{footnotesize,width=4.8cm,height=4.45cm,compat=1.8}
\pgfplotsset{mystyle/.style={thick, smooth, mark size = 3pt}}
\pgfplotsset{styleBWA/.style={mystyle, color=red, mark=x}}
\pgfplotsset{styleBWAedit/.style={mystyle, color=orange, mark=+}}
\pgfplotsset{styleBWAsw/.style={mystyle, color=orange!60!black, mark=asterisk}}
\pgfplotsset{styleBowtie/.style={mystyle, color=blue, mark=star}}
\pgfplotsset{styleVATRAM/.style={mystyle, color=green, mark=Mercedes star}}
\pgfplotsset{styleVATRAMnovar/.style={mystyle, color=green!75!cyan!50!black, mark=Mercedes star flipped}}
\pgfplotsset{styleMRSfast/.style={mystyle, color=cyan, mark=|}}
%\pgfplotsset{footnotesize,samples=10}
\begin{center}
\setlength{\tabcolsep}{0mm}
\begin{tabular}{rrr}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymax=1,ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
title={$f = 2\%$},
ylabel style={align=center},
ylabel=Korrekt gemappt,
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
legend columns=4,
legend entries={BWA-MEM, BWA-MEM (Edit-Distanz), BWA-SW, Bowtie2, VATRAM, VATRAM (ohne Varianten), mrsFast-Ultra},
legend cell align=left,
%legend pos=south east,
legend to name=leg:exp:comp:const:rm
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymax=1,ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
title={$f = 4\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymax=1,ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
title={$f = 8\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
% ===============================================================
\\
% ===============================================================
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymax=1,ymin=0.94,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 2\%$},
ylabel style={align=center},
ylabel=Korrekt  gemappt\\ (Details),
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast002] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymax=1,ymin=0.9,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 4\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast004] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymax=1,ymin=0.75,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 8\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast008] {data/exp_comp_const_syn_corr.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
% ===============================================================
\\
% ===============================================================
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 2\%$},
ylabel style={align=center},
ylabel={Falsch gemappt},
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
%yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa002] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit002] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw002] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2002] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram002] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar002] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast002] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
={$f = 4\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
%yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa004] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit004] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw004] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2004] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram004] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar004] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast004] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 8\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
yticklabel=
	\pgfmathparse{100*\tick}
	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa008] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit008] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw008] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2008] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram008] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar008] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast008] {data/exp_comp_const_syn_wrong.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
% ===============================================================
\\
% ===============================================================
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 2\%$},
ylabel style={align=center},
ylabel=Laufzeit pro\\ Base (in \textmu s),
%yticklabel=
%	\pgfmathparse{100*\tick}
%	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa002] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit002] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw002] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2002] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram002] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar002] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast002] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 4\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
%yticklabel=
%	\pgfmathparse{100*\tick}
%	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa004] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit004] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw004] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2004] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram004] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar004] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast004] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
%xlabel=Readlänge,
%title={$f = 8\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
%yticklabel=
%	\pgfmathparse{100*\tick}
%	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa008] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit008] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw008] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2008] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram008] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar008] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast008] {data/exp_comp_const_syn_tbase.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
% ===============================================================
\\
% ===============================================================
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
xlabel=Readlänge,
%title={$f = 2\%$},
ylabel style={align=center},
ylabel=Speicherverbrauch\\ (in GB),
%yticklabel=
%	\pgfmathparse{100*\tick}
%	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa002] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit002] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw002] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2002] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram002] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar002] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast002] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
xlabel=Readlänge,
%title={$f = 4\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
%yticklabel=
%	\pgfmathparse{100*\tick}
%	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa004] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit004] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw004] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2004] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram004] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar004] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast004] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
&
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
mark options={solid},
%xmin=100,
ymin=0,
xlabel=Readlänge,
%title={$f = 8\%$},
ylabel style={align=center},
%ylabel=Korrekt,
%yticklabel=
%	\pgfmathparse{100*\tick}
%	\pgfmathprintnumber{\pgfmathresult}\,\%,
yticklabel style={/pgf/number format/.cd,fixed,precision=2},
%scaled ticks=false,
xtick={100,200,...,500},
%ytick={0.93,.94,.95,.96,.97,.98,.99,1},
%minor y tick num={1},
]
\addplot[styleBWA]
 table[x=rlng,y=bwa008] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBWAedit]
 table[x=rlng,y=bwaedit008] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBWAsw]
 table[x=rlng,y=bwasw008] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleBowtie]
 table[x=rlng,y=bowtie2008] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleVATRAM]
 table[x=rlng,y=vatram008] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleVATRAMnovar]
 table[x=rlng,y=vatramnovar008] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\addplot[styleMRSfast]
 table[x=rlng,y=mrsfast008] {data/exp_comp_const_syn_mem.dat};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{tabular}
\ref*{leg:exp:comp:const:rm}
\end{center}
\caption{Verschiedene Readmapper im Vergleich. Verwendet wurden synthetische Reads mit 2\%, 4\% und 8\% Fehlerwahrscheinlichkeit pro Position (in den Diagrammen einer Spalte ist die Fehlerrate jeweils konstant und in der Überschrift des obersten Diagramms angegeben). Die x-Achse zeigt die verwendete Readlänge. Zur besseren Übersichtlichkeit wurde der Anteil korrekt gemappter Reads zweimal dargestellt (erste und zweite Zeile). }
\label{fig:exp:comp:const:syn}
\end{figure}